英超季前降班競猜！

睇落哈德斯菲同卡城都危
哈狗唔執下無攻力
卡城無防守
呢兩隊9成降 大家點睇

liverpool

G持

系

找咭數同李輸十成
淨返一隊睇吓邊隊咁唔好彩

支持

Ha

stoke

李城

李城依隊垃圾無左馬列斯玩完

曼聯

妞卡素

利物浦最後拎冠軍你班柒頭全部去含撚

好

哈德斯由升班前一年到而家
沙b你年年都想燈鳩佢升唔到/降班

佢同你有仇？

暴聯

史篤城

般尼
修咸頓

富咸

紐卡素